[創造101] PRODUCE 101 CHINA 討論區 (5) 最後十一名正式出道+賽後討論區

《創造101》是騰訊視頻製作的中國首檔偶像女團競演養成類真人秀，節目包含華語圈43家經紀公司、練習生公司旗下共計101名練習生，在長達4個多月的時間中進行封閉式訓練及錄制，最終由全民票選出11人組成全新偶像女團，由哇唧唧哇負責運營出道。該節目由韓國正版PRODUCE 101正式授權，七維動力公司製作。

本節目的韓國原版PRODUCE 101中，觀眾投票是唯一決定比賽淘汰與晉級的因素；而本節目進行了改編，加入了Battle、踢館、補位等元素。

最後22名名單:

歡迎各位入POST討論,PICK各位小姐姐!!!!!

人語阿

第八名已經一億

第8名都已經一億

人語+朵兒plz

Sunnee

第1名實2億

好緊張呀

屌 快

應該Sunnee

想喊

逆風啦

快啦屌

好野好野好開心啊！！！

屌

Sunneeeeee

sunnee

sunnee！！！！！！！！

眾望所歸
實力+民選

Yeaaaaaaaa

叫左岀聲 tx終於有d良心

不狂D人係咁買卡比佢

入埋陳意涵唔該

SUNNEEEE

中左

最合理嘅人選

楊哥

Sunnee出道

好野

雖然唔太鐘意佢SUNNEE,但的確係實至名歸

恭喜

好感人

有無人學我尖叫左出黎

有冇人可以帶朵兒出道阿

真呀 歌舞在線

有

喊到我都好感動

我岩岩都叫左

依加係真出道？
岩先聽到咩分3輪

大叫咗 努力真係有回報

*依加個排名

11名分三次講

叫到俾老母鬧

就算唔好中性風都要撐佢
歌舞台風都

我估最後一輪係頒9-11名,的確最緊張
我真係想佢好似SIXTEEN咁臨時加兩個位

1億讚大概幾錢

佢人緣 實力好
其實都抵佢出道

sunnee
睇住佢d fans俾騰訊蝦
終於入到

大家都比較喜歡佢

有邊個入到暫時？

Tx賺到喊

原本唔鍾意佢 但佢唱歌真係好好聽 被吸引左

羅志祥個特權？

D配樂

粉絲又出錢出力

粉絲救左偶像系列

實至名歸

暫時

第8名:Sunnee

佢既粉絲算係令我真真正正敬佩既一群人

好似有啲道理 求羅大神帶朵兒入團

好開心好開心

呢下要上熱搜了

啱走開左,原來得佢

係就好啦

佢同朵唔熟

其實佢可唔可以講快啲
其實今日係演講比賽定選女團cls
聽聽吓黃渤主持好掛住陶晶瑩主持啲大show

佢應該會揀小彩虹(如果唔入嘅話)

我都係

第七名

其實都係得最尾個三個位要爭姐

有冇咁大個伏筆

應該學曬韓版啲衰嘢 拖慢嚟講

應該8 7 6 5
9 10 11
4 3 2 1?

文化差異

sunnee可能唔止1億
佢啲fans每日用50 萬買卡咁滯 買卡排行榜都前幾
所以先咁多人話騰訊蝦sunnee fans

有可能

朵兒出道plz

Lm

好誇張

大娟

緊張到嘔

朵兒出道既話我裸跑拍片

買卡黎計Sunnee應該第3
如果照呢個計法....美宣應該2億都唔止

咁有錢嘅啲fans

好煩啊佢講就講啦屌 講廢話

流淚？

除咗第一集sunnee被騰訊蝦足成個節目

好撚似

好緊張

第七名:紫寧

點解會趺撚左落去

寧鵝

小黃人

恭喜晒賴美雲

睇黎企鵝良心發現
呢個排名真係對返真實人氣

煲水

紫寧 都好

入到就得啦

笑撚死 侯佩岑叫張杰咪咁多嗲

紫寧先第7

出道名單(持續更新)：
7：紫寧
8：Sunnee

可能之前只係呃人買卡
其實宜家只係比較真實 都假假地

紫寧近睇皮膚真係好差

Fair啲講
咁又唔係要唱都海豚音先叫唱歌好嘅

都好 我既唯一希望就係朵兒都入到

邊個都得只要唔係王菊嘅話

前一至七都係個幾個 講快D好冇

唔好同我講有王菊份

煲水寧

Angela

有黑材料素顏照 .....

雖然買咁多都係得第8 但出左道已經好好了

咁搞法要一個鐘先講得曬

手機用咩可以睇到

紫寧浮哂粉

lm

無十二點都唔洗完

我諗大家最關心都係9-11

屌你咩，紫寧得第七

唔壓票嘅4/5應該係小七

笑下啫其實
不過希望佢唔好再揀唔係佢音域範圍內既歌

紫寧側面先靚 正面好難形容
不過佢有種特別嘅魅力 令人好想保護佢

睇到喊添

咁樣display 幾好 清𥇦

關心第1

識樂器已經加爆分

正面都好得
好想保護佢

紫寧條Curve

試下呢條YOUTUBE LINK

睇下李紫婷YAMY同段奧娟係咪真係456

Cap低比大家一望

係,最冇興趣係1-4名

1同2都有嘅

朵兒

張紫寧?

第一次見到就好鐘意你了 紫寧

原名

全名

我諗之後都係俾大娟/紫寧唱呢啲位㗎喇

估：yamy 宣儀 山支

有無人留意到啲花瓣特效

紫0好令

都係宣美C位之爭
兩個我都唔憎又唔太鐘意

危險既fans咪關心9-11
但節目應該放1-4最後

小七第六

我淨係想睇9-11咋

最後係Yamy就

麻煩讀快少少

紫婷入應該係佢 不過依家好似好危

講快啲啦

諗起一陣宣佈完排名
一齊講" 大家好 我們是火箭少女！"
就覺得柒

我估小七

點解唔係第七

公布到幾時

我估傅菁

小七

微博現場觀眾劇透 係小七

人語?意涵??

紫寧已入

請係陳意涵

小七唔係7係6

小七個髮型

小七都好

應該10

睇到第六名已經睇哂我想睇嘅，係咪好事

第6..都係壓左票
咁再上應該大娟YAMY

小雨好慘

前面泰山 推唔郁

點解要cue小雨

問小雨做咩？

但是你長得可愛阿

小七都好
有實力 搞笑 人緣

3個都唔係我pick嘅

紫婷 傅菁呢
我估第5係大娟

唔知會唔會有黑馬

4 5應該係yamy大娟

小七係模仿秀之後先穩入11
見到小七出道真係好開心

yamy第五

騰訊或會成為最大贏家

第六名都叫逆風翻盤
咁10,11個啲叫咩

前面個D爽手喇
冇乜懸念

王菊叫咩？
逆風翻枱？

李紫婷咁後嘅，第8都冇

紫婷

笑大一

陰兵統帥

yamy

快撚啲啦 你前面個啲都揀好晒架啦

太明顯

真係入到算好彩
因為佢d買卡數極少

唔係王菊下化

笑左

直接啦屌

曇花一現

聽到眼大重以為係菊姐嚇死我

Yamy冇喊

佢應該唔高興啦第5

阿穎

反正實有佢

都預咗出道

9-11 3個位 傅菁 豆子 人魚 陳總 彩虹 紫婷 6簡3？

Yamy參加左幾個選秀 今次先成功

陳總又同fans打招呼

魏謹幫佢喊

大娟第4

其實入哂我都冇意見

鏡頭take 胖虎 個心真係離一離

思聰真係 係咪傅菁入唔到 阿？

而家出黎串tx

數學家

佢會唔會團滅

大娟 唔洗講咁多啦

應該滅咗

唔通紫婷搶左佢哋香蕉個位

唔通係李子璇?

根本就唔係啱啱先知排名

唉豆子冇機喇

鵝選

未死過
隔離佢硬推左一個入團已經比人插到而家

大娟啦

真係好似啊sorry

傅菁真係多得老細唔少

屌呀宜家先開始lag

笑撚死

想點

屌唔係王菊啊嘛

唔知王菊知唔知自己跌左落十幾呢

笑死
思聰係snh48 fans嚟

佢講到咁我以為豆子定王菊

屌嚇死 好彩

下一個村花

佢可能以為自己第2第3

大娟幾淡定
反正都知入硬

屌跟住又要到廢柴楊超越

做咩係咁影住王菊

Tao去左邊?

Ycy c位出道

點解比咁多鏡頭王菊

嚇死

以後都無啦

估唔到佢啲likes完全維持唔到

出唔到道 比多啲鏡頭掛

豆子

C位出道當然多鏡頭

嚇撚死以為係佢

可能企鵝遲啲簽佢solo做主持呢

無留意就唔好亂講啦
王思聰咁大權力既話就捧埋強東明入去啦

on9村花出場喇

無咁快

應該9 10 11先？

到第3？

我估傅菁，徐夢潔

村花 山支 宣?

楊超越第一

應該係 一開始話宣儀排名係上升

李紫婷無理由趺咁多掛 點都有個第9

諗起一陣有村花

我都想睇下佢會有咩反應

陣間完左大家like曬落 文字名單同圖片名單
咁樣熱門推序就睇到
當多謝整既巴打

痾尿先好急

如果佢fans有1千萬人，咁haters應該有5千萬

係咪真嫁

好大機會祭左泰妹

大家放過村花啦 佢都唔想能力有限 要屌就屌我啦 我有位投票比佢 屌我啦 🙇🏻

哇姜文

依個我滿意

紫婷會唔會跌出前11

唔好搞多餘嘢啦

我都有。。。

有咩可能陳總1個鐘上到第9

陳意x肯定冇可能

屌埋我啦 我都有投

似層層

姜文 做乜鳩

李子璇無 我dump 69 落街

有投+1
盡情鬧我啦

屌你地

泰妹返去搵芳語香香

又拖時間

姜文都請到
tx好撚有錢

俾你抖陣 整得咁辛苦

明明泰妹唱得好過紫寧

同于晏同一套戲黎架

跟

dump定先啦

搵個咁man既黎呢d節目好怪

又up廢話

好過之前胡一天果班啦

緩個鬼啊

唔辛苦 我想快快完 就12點啦

為左朵兒我搵一舊水,再自拍

真係唔明搵埋呢啲人黎頒意義係邊
叫哂導師宣佈咪夠

朵兒呀

你地點睇直播?

其實朵兒好正
差在太細個唔識表現同表達自己

9-11啦

堅係佢第9

騰訊視頻

上面有YouTube link 快靚正

哇9至11名呀

朵兒同人魚要加油呀

用chrome down unlock youku extension
上tencent睇

9-11 緊張

由十一開始 識玩呀

泰妹
傅菁
徐夢潔

全晚最緊張既時刻

徐夢潔 11

TIP

李子璇
李紫婷
徐夢潔

從11名

意涵led牌入鏡 靚預示

屌你老母 快啦

睇唔到

傅菁 意涵 人語

陳意涵please

朵兒啊

不要了, lol

11冇小陳

快撚啲啦
今集就嚟播到101啦
成班人喺度講道

第9

好多人嗌陳意涵

朵兒冇機會了

我涵！

冇虎

仲以為紫婷係鵝選 會穩入
宜家睇嚟應該祭天

應該豆子

陳意涵.....

豆子冇機

豆子？

一定要有😭

徐夢潔

傳菁？？

唔知點解唔鍾意佢

唉豆子rip

我都pick佢3個

估到啦 穿雞腳呀嘛

+1

up乜？？

個樣好似小丑

+2

又中

紋身釘唇環食煙,不了

彩虹

唔使串雞腳

+3

好過係佢公司件胖虎嘅

真係冇豆子？

愈中愈驚

個排名係真既

由look what you made me do舞台已經好憎佢

+7

咁傅菁人語陳意涵點

人語阿！

屌你老母馬化騰

冇啦

其實徐夢潔係點樣決賽周彈入前11？

朵兒入到11就好

豆子 人語 朵兒 我日日pick

唔係好識欣賞 不過冇胖虎就好

我要豆子啊

真係好想朵兒出道

是但無一個都唔好喎
特別意涵 明明無菊胖

我連徐夢潔係邊個都唔記得

課金 佢班fans又係重課個堆黎

無得解 鵝D野

豆子出唔到道又要返去做dancer

最後階段佢班fans集資左唔少
加上有班美妝blogger撐佢

最少人魚祭哂天

仲有朵兒

傅菁第10

王思聰既香蕉娛樂一個都無

上面個排名唔通係真

人魚要入呀

好撚驚呀你老母

唉美岐

屌山支c位 molamola

山支c位

應該係 王思聰應該一早俾tx通知
所以先屌曬鬼

香蕉 係咪傾唔掂數

唔係真係美岐第二嘛
我真係會傷心死

應該係人魚喇

陳意x冇理由上升得咁多咁快....

思聰屌哂鬼唔通就係因為冇香蕉人?

似係

美岐係最好

傅菁

一家人齊齊整整

你真係唔知佢最尾呢兩日集資有幾撚癲

一睇佢講已經知邊個了sosad

C位: 山支 > 宣儀

排名贊數+相片

宣儀做咩

人語?

一家四口一個都不能少

美岐唔係c位既話 我blacklist騰訊一世

molamola

前所未有咁積極 4家fans

黃渤真係好撚煩

心痛豆子

唉

唔係唔鍾意宣儀 但山支c位

做新聞

我可憐的朵兒同人魚呀

我涵應該無啦

第九名,大家估係人魚/豆子/陳總邊個?

成功flag到傅菁入左

x2 都鐘意宣儀 但c位冇理由唔係美岐

人魚9

山支c位 宣儀隊長唔得咩

第9紫婷 我估
人語返etm 啦 拍多啲團綜 出多啲歌好過

Flag埋我涵先

其實傅菁有啲似dodo姐

點解今次王思聰無黎

奶菁出道啦！

證明個排名係錯
山支第一

邊4家

調轉適合啲

冇豆子既話真係好on9

我估陳總

陳意涵好靚

小櫻唔好喊

多謝自己

第9我估豆子/意涵

超宣傅涵

人乳正d

我覺得after school nana feel

一家四口 越涵cp 一個都不能少

咁應該係人魚喇
D彈幕好多都係人魚
人氣應該高好多

一定要有陳總

個鼻假假地咁

9無就無了

大膽估紫婷第三
楊超越祭天
咁就happy ending

劉人語 朵兒是但一個入唔到都好可惜

強東玥係咪好sad

希望有啦

打破左坐王位都出唔到道既傳統

冇朵兒我屌撚爆馬化騰條撚樣個屎忽

自從佢第一集講完battle之後都好似冇咩存在感

小櫻喊成咁

傳菁個樣好恐怖，膠到呢

mimi第9

宣儀bb巴好有心 意中人又肯cap圖

點都有啲失落

無觀眾緣

加埋我

我都覺得係

爺爺泡的茶

泰妹第3造馬都造唔到喎

傅菁人緣實力

五官想點

泰妹！

小背心第一次上熱搜竟然係呢個

好野，冇豆子

李紫婷第九

好緊張啊

我估豆子第9

豆子豆子

又講廢tips

意涵啊

陳總要升得最多既話應該係9先啱

Wtf冇豆子

心好痛

唔要豆子

屌你老母

估中左 紫婷第9

合理

完美 李紫婷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Mimi

gg

個瓜係真瓜
恭喜山支C位出道

真係冇人魚
咁橙

變陳總先唔合理

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

算啦

我嘅意涵啊

仲以為人語

你真係立flag
兩個都入唔到

sunneee逼跌左mimi

14升12叫升最多？

我既人乳

意涵

Molamola
頭3都係山宣花架啦

第11嗰個

咁撚柒柒都可以做女團 屌 大佬去做歌手啦

人語B.B.

陳總

山C位出道

人語 意涵都冇

呢個目前全中

王菊呢刻心諗: 仲唔係我頭3，村花out?

換入人語啦屌

豆子應該係第一個主題曲C位冇得出道既人

其他人可惜了
前3位應該唔會變

屌 人語阿！

紫婷出道好正路啫

彩虹換人乳啦

笑死 BYE啦菊虎

轉頭入黎like翻 宣儀bb個list. 我走先

好撚慘

豆子 人語

有冇人期待中國版IBI,JBJ

人語,朵兒,意涵,笛笛,豆子,小雨,ANGELA
顏值實力都唔輸前11

山支第一

咩係jbj

胖虎應該識自量嘅

唔好做傻事啊巴打

突然醒唔起佢嘅存在

人語 朵兒 豆子 陳意涵

兩泰妹

佢地日日都有fans同記者接收工 應該知自己跌到1x掛

有咩特別再叫我 行先一步

好似係韓版S2 1X名果班組成既團

想繼續睇豆子朵兒唱歌跳舞可以點算

組個I.B.I

整返隊12-22喇

係20幾名

我人語

唔係冇得返屋企 一路留宿舍咩？

認真 會唔會突然王菊逆風翻盤架

唔太清楚,因為冇睇男團

我都想

Ioi同wanna ome?

支持

加埋小巴

幾千萬唔係話追就追

想知邊個係12

虎做咩喊到咁

最後頭3名 跟住收工

好似唔係全天候與世隔絕 有fan屎送到嘢俾佢地

佢以為有機會

豆子廣告

佢覺得自己入硬

佢同夢潔同隊

呢個團個顏值會唔會有D低...

應該係

一個徐夢潔都夠拉低

自信

好撚唔開心 我嘅朵兒人語呀 屌

最靚應該係紫寧

豆子

Sunnee

點睇都係宣儀山支啦 紫寧個咀同皮膚都唔靚

宣儀山支

咁楊超越真係有需要入（誤

黃子滔睇到野？

紫零係個鼻唔靚，但佢有氣質

咩品味啊 顏值低到呢

紫婷比我想像低

死開啦老黃

楊超越日日死老豆咁款 靚條撚咩

見到佢喊好開心 抵死入唔到

村花第三

菊姐企咁前感覺好尷尬

一直一直活下去

我一路都講唔出紫寧係邊度唔好搞到時靚時唔靚
如果佢化返啱粉底色就更好 平時真係兩截色得好明顯

大陸人中意泰國妹?

唔好再比鏡頭阿菊姐啦

其實公道講,村花係冇實力,但真心好靚女

鏡頭成日影住佢

好多樣衰

紫寧世界第一

陳意涵

唔會啦,鵝選都係

許小姐第幾名

好同意 一開始覺得佢靚 睇睇下又唔靚咁

等陣公布完前三佢仲尷尬

佢係入唔到喊？

楊超越第一 super

呢一刻反而有D想 村花真係退賽

而家淨係想知第一係唔係美岐

好彩有佢,拉高返成團顏值
其他 好頂唔順

乜水 好肥

agger

假撚到爆既胖虎

唔靚

唔覺村花靚 又唔識笑 五官靚喺邊忽

無左意涵嘅超越

唉 成團人俾舊屎搞臭曬

我覺得山支 宣儀襟睇啲

菊姐點解跌咁撚多嘅

第3都正常
因為同後面讚數已經有斷層

望左三月都唔覺靚，山支靚啲

比起笛笛同意涵差少少
但都好靚架喇

麻麻

又話村花會退賽既

Fb live冇左 邊到有得睇

山支 宣儀出黎爭第一

得路人票冇fans係咁上下
hit完一排跌返好正常

屌你老母呀fb宜家先斷直播

次次舞台都死老豆咁 表情管理咁差

竟然冇喊到痴左線

一陣公佈十二名 仲慘

本身升第二應該係俾鵝攞嚟炒作 用完咪即棄

騰訊

[url]
[/url]

第一第二一齊講啦

上chrome down unlock youku extension再上騰訊睇

youtube

屌 垃圾都入到 食屎啦 騰訊

嬲到直播都冇左

食屎村花 完全唔配

美岐

山支第一！！！！！

雖然我都覺得村花ok靚
但係真係靚嘅我覺得唔輪到佢

佢未完全靚到可以忽視佢嘅實力囉

山支pleaseeee

避一避風頭先
等山支拎第一先入黎

山支！山支！山支第一！

屌 楊超越第3
然而佢一臉理所當然咁出去
一宣布嗰下佢係立刻鞠躬唔係驚訝🙂

岩呀 係入面黎講普通水平

大佬，fans 賣血救自己偶像
路人點會同你癲

我覺得101最靚 意涵 小草 笛笛

大把人靚過佢啦 101個人入面

小草真心幾靚

杜華女士件衫

唔好玩啦 頭三位個票數 後面幾個加埋都追唔到 佢驚訝我重覺得佢假啦 咁都要屌？

真係有人賣血?

山支

美岐第一！！

可以放返黎了

一諗到肯定比全世界屌鳩佢
點會笑得出

狂賀山支第一

恭喜山支

山支C位
實至名歸

山支大哥

佢完全係俾 sohye更垃圾既垃圾
sohye起碼跳到 pick me
佢到宜家都仲跳唔晒全首
ps ioi forever

山支！山支！

太好啦太好啦

happy ending

已經冇人咁努力 上台表情管理咁差 每次都要數拍 甚至要隊友佢數 上台前幾個鐘都可以未背到四句嘅歌詞 仲要賴床唔練習 班隊友等佢仲要安慰 佢究竟憑啲乜嘢

大哥

太好啦山支

yeah 實至名歸

山支win

同意
顏值村花的確比SOHYE高
但SOHYE去到後期的確有努力練習,進步得好明顯

好感動 山支終於可以c位 唔洗返韓國企埋一邊跳舞

人人都睇得出佢地包曬前3
佢地點會唔知

🤮靠樣點解唔去做雞

辛苦哂其餘十位了

問樓上pick佢嗰幾個巴打
我永遠都諗唔明佢有咩咁吸引

山支向宇少果陣,真係好透明人

山支第一

btw村花其實未必會比人鬧
因為路人睇完成團就唔會理

村民 : 有人氣親和力

美皮 好感動

山支！！！

其實劉人語集資都集咗唔少錢
d錢用咗去邊呢

我嘅人語 意涵 絕對係黑幕

比你咁樣講一講又好有道理

係呀

第幾期 啦 節目完啦 你講果堆最近都係第六期

即使呢度做第一，返到韓國唔代表唔使企邊邊

唔憎村花 但係佢下下要人carry真係辛苦哂其餘10位

金子總會發光

金子發光既時候黎啦！！

山支,宣儀唔該咪返宇少

一二名差幾多讚？

除撚左紫寧，我真係睇唔撚到邊個逆風翻盤，改口號啦你老母
風越順，路越易行

屌你 就係岩岩表演村花都甩beat 跟唔上啦

以前淨係識程瀟 宣儀起碼都可以係綜藝到有幾個鏡頭
美岐真係 是金子總會發光

感謝 宣儀bb巴 like埋早抖

佢係13條友入面都算中間位 好過 dawon luda 個d

到今日決賽佢表情管理都好差
唔好話我知你見到佢今日嘅表演係有實力

遲下出歌應該都係分得一句

為左美岐追返宇少啲團綜 佢鏡頭真係少得可憐

我覺得程瀟唔靚

佢啲fans成日話佢有觀眾緣
佢有觀眾緣就唔會有咁多人屌柒佢啦

屌 連香港都有一個類似101嘅野

真咩

寧願係英超做透明人
定係去中超做山寨王

viutv？

嗰一句會勁突出

乜野？

覺得假假地 膠膠地

其實紫寧都唔係逆風翻盤

好，紫寧入到，大哥第一

程瀟係身材搶眼

村花每多一個fans，就多三個haters

?
想睇

點解會屌村花，係因為佢明明係第三人氣 但群舞既時候佢永遠都係後面，唔係因為佢高 係因為佢跳得好撚好撚廢呀！！！

Yes

你鬧衰鬧佢無實力都好d,鬧埋人去做雞會唔會太過份？ 靠樣就要做雞？？ 而且佢好多fans主要都唔係粉佢個樣

希望超越會生生性性啦 屌

Viu tv?

佢叫係第一期低排位，其他個個基本上都係上位圈

山支真係雙羸
拎埋代言人

全民造星

第一次見山支喊成咁

唉做雞都出埋
無眼睇了

咁我諗唔到仲可以粉啲咩
係咪腦殘

完全係垃圾賴冠霖番版

等你個list 我想入被窩喊

不負青春呢 無視左? 現場完全冇聲 佢真係多得修音師

佢啲fans 最鍾意話佢好努力架啦

宇少都唔多捧山支,宣儀
返去真係無乜撚用

原來大哥一開始得16名

仲衰過奶罐

人語同朵兒要繼續加油呀.....

而家出緊

13個 3分鐘一首歌 點分都分唔好

香港版101,一班過氣老男參加
見到預告都打冷震

美岐真係完美

個youtuber巴士司機都係佢fans
成堆腦殘粉

最鐘意話村花有人氣 踩埋其他人有實力無人氣無用

第一第二票數都差得多喎

仲低過Cindy

真心，冇呢個節目，我淨係睇程瀟

ETM一定會組個女團
但SDT真係唔知,有朵兒同小櫻兩張牌,搞個女團應該唔會差

Nonono 係話佢有顏

果條on 9仔

cindy係邊個

唔只mv, 又是成對宇少綜藝上節目都冇乜鏡頭

3unshine

唉 成個團都ok 都叫各有特色。
劉人語同紫寧 撞role要揀一個 我明
李子旋 賴美雲撞role又要揀一個 我都明
但係點解要被一個又樣衰又廢又難聽既垃圾入團

聽到有人嗌陳意涵

starship出13個人團真係好on9

笑死 司儀做乜9

up mud 9???

素慧第二次舞台表演full moon都已經可以令人驚艷 啲村民成日話要俾機會佢 到而家第十集都唔知佢有啲乜嘢舞台做得好

Tao up乜野

好努力好努力，你都要有進步先得架，你唔好努力多幾年參加下季？

係咪真係火箭女孩呢

一直都有

最終Top 11 出道排名

可唔可以唔好再嗌我涵

明明好多人嗌佢 好可惜

其實點解中國公司會同嗰邊公司合作

大家like呢個list

胖虎喊到隻狗咁

成日loop呢個表演

好心痛

希望唔好卡12 係既話都幾痛苦

佢真係好撚煩

意涵啊～

tao jm9

佢係咪一直覺得自己入到

最後都要搏鏡頭

oppo R15

胖虎好醜 仲要喊 7到

咁到底羅志祥個最具伯樂獎係咩？

似卡12

總結：
村花

豆子 朵兒 人魚

火箭少女 ？

樂華本身有係韓國做 可能兩間垃圾公司想要 joint venture既 benefit點知變左 wfc人海團

點會唔係

好黑幕啊

麻煩到時開新Post時貼上呢D相 thx!!!

真係火箭少女101

叫oppo r15算啦

等睇隊野柒到唔敢睇

火箭少女。。。。。

火箭少女 一飛沖天
火箭兵團啲frd

個名

之前又話假

升空?????

用英文叫算啦

火箭少女 On9

支火箭都柒過人

點解村花可以出倒道
相信出左道之後都唔識努力嘅話一定會招更加多黑粉
路人係唔會俾面無能力嘅人架

好難聽

妖 咁土

火你老母箭咩 騰哥

好撚柒屌

點火

Jm9

柒到

又派膠

團名真好好柒
仲要叫中文 英文都好啲呀

難聽到

個cg係淘寶買嫁？

做乜9

123 大家好 我們是火箭少女

想問下 last round係咪11 pick?
睇個結果都幾正常
好過垃圾pd101s2 勁撚多

邊個唱？

好柒

無都練埋

首歌都好柒。。

可唔可以唔好即刻有表演

舞

已經識跳???

隻舞同首歌都不撚知所謂

??

練定

睇到超越跳得咁正常就知道做馬啦 一定練咗好撚多次

可惜有個大老鼠屎

痴線 已經有埋出道歌 好似預定左

妖 仲唔係黑幕

Onrush onrush
Rocket girls

大陸野真係好撚柒

首歌做咩9

肥八婆係咁架啦

村花明顯跟唔上

排埋位

內定

一早就選早好 唔知比騰訊賺左幾多

佢入硬既

好嬲呀 冇豆子

火箭少女 Rocket girls

依首歌明顯22個人都要練
佢地明顯無夾過 都唔撚齊

diu一模一樣

睇黎我涵首Wildest dream真係有暗示

係之前嗰張圖？

其實應該個個都有練定
又無咩大走位

好慘呀

胖虎喊到

首歌真係。。。
但山支好正

隻虎仲喊緊

呢首歌真係唔識欣賞

首歌

Onrush

垃撚圾

同Dream girls真係差得遠
debut song 黎計

首歌好

嗰句on rush on rush聽到我想除earphone

Onrush完未

睇到佢喊心都涼

垃圾支那

之前無楊超越

好撚難聽

仲差過香港啱啱岀道唱嗰d垃圾歌

因為佢冇開口 佢一開口就嚇撚死人

佢一定係覺得自己入硬

聽日本身諗住睇下，依家睇都唔撚會睇

朵兒 人語
豆子就真係唔知點算 佢間公司唔似會開女團
唔通繼續做dancer

TL 首歌都好聽過佢

好心比啲時間佢地練先啦
等睇聽日表演又車禍

最右邊個個係乜水?

做馬做到咁

首歌。。。

都係睇返我嘅塞納河算

頭三位好warm

聽晚J睇完程瀟個look就走

Party with rocket girl

12豆子

之前果張無村花 有人魚

企山支隔離 顯得佢跳得更加柒囉
仲要到而家個表情都好似死老豆咁

滅菊打虎 算係咁 但冇朵兒真係太on9 不過由一開始林君怡比人淘汰左我已經覺得個制度齋講票好on9

講真 我對女團印象真係覺得yamy sunnee依啲搞唔掂 所以我接受到村花 雖然由細睇akb都慣左要有男性風既角色

人語13

豆子公司依家專注捧男

意涵14

豆子12

豆子12名

豆子第12名

豆子卡12
人語13
陳總14
朵兒17
笛笛18

見到陳老師show張banner俾靖香睇
好掛住陳老師

Angela賺完人氣 快D出好歌黎聽

屌 根本個排行好難變

笛笛 人語都無份 收皮啦

下個post可以放一格格嗰幅圖先

Angela第幾

依個團要活動幾耐

下個post頭可以放呢個先放相

19

洗唔洗要原圖

Snh 仲值得追咩
我覺得啲女愈來愈多 質數又差左
依加仲要換曬隊

算啦 其實原本都預左陳意涵唔會入

又包尾

下個post應該唔會見到我

或者 主打歌搵個韓國導演 音樂制作團隊 應該重有D希望 應該...

果然騰訊真係當菊虎係工具
用完即棄

起碼sunnee有表演力 會enjoy睇佢表演
但楊小姐每次都死老豆款 又要驚佢走音 不了

聽到onrush已經覺得好難聽

大陸啱啱有直播?定下個星期先有得睇

豆子12
對唔住我已經日日pick

啱啱做完

我係咁聽到ushushushush
唔講以為扑緊嘢

我諗我都會過檔睇PD48算
第一次追大陸妹女團,結果好唔開心

臨尾屌多句 鵝選個幾個 我屌撚晒你地

有實力既又入唔到 豆子

王菊

應該唔會繼續追啦

以為佢講升得最多係指14去8
原來係20去14呢啲outdate野

徐夢潔算唔算爆冷 好似無乜人討論佢

我都係追農農算

snh唔掂咪睇分團囉

個鼻好醜

等左成日應該開始d大陸人應該開始嘈交

想追睇山支同sunnee，但好憎村花同埋好掛住豆子

佢同長靖都有歌

小丑樣

人語 朵兒 意涵 求其都屌打。。

始終太少人買贊

香港無人討論姐 大陸好撚多人鍾意佢

最愛尤長靖

追左兩年n ii放棄左

主要係佢家粉絲好黑心
成日招其他家攻擊對手

紫寧

好可愛
希望佢可以再有首大紅既歌

直播黎?

營運垃圾都好過追呢個垃圾團

農農

呢個結果算正路啦
係估唔到sunnee會入得返搞到有兩個泰國人姐
豆子同劉人語好可惜

n2入坑 而加只睇s2同n3

講左咁耐逆風翻盤
最後都冇人翻到

PD48 D女實力好麻麻

日本c位不了 了

樣都麻麻

個撚個都長期係上位圈 返條毛

有冇巴絲貼返岩岩排名頭11果張圖出黎,我一陣開新POST

好來好去

你地推po推得勁快 我掛住睇直播追唔切

你老婆出左道,你今晚點同佢慶祝

我前兩日已經預祝緊佢出道 今晚留比粉絲啦

我去睇etm算

咁意涵係咪返去繼承家產啦

原來陳總係歌到暗示咗

我老婆既實力終於比人認可